# 前言

非常感謝您購買iOS 14程式設計開發與應用一書

這個網頁提供書本內的程式碼提供參考，

也會增加額外的補充資料以及回家作業等等，

或者是書本內容有勘誤以及需要補充的，也會於這個網站中提供。

如果書本的內容有任何問題歡迎與我聯絡。

聯絡信箱：Aiur3908@gmail.com

如果你還沒購買的話，可以透過以下的網址進行購買：

[博客來](https://www.books.com.tw/products/0010888476)

[天瓏書局](https://www.tenlong.com.tw/products/9789864347384?list_name=i-r-zh_tw)
